點解何妖仲未俾人拉?

點解點解點解點解點解點解點解點解,究竟點解佢做甘多衰野, 都未俾人拉?

【929行動】大家好，我地係Chinazi。